怎麼你一下子抱緊 卻一下子轉身 不再親近 ？

獨自苦等 仍然空等 難藏淚印

我等緊你搵我呀

我都等緊

相聚離開都有時間候
沒有甚麼會永垂不朽

等乜鬼呀
人地同緊另一半風流快活緊
你唔係以為佢緊張你掛住佢下化
佢一秒都冇諗起過你呀

一廂情願 覺得自己係袋底泥 根本冇人在意過自己

係我賤

唔係冇人
係佢唔在意你

嗚呀

我都好傷心
琴日仲好地地
今日就呃鳩我同前度去玩
踢爆咗又話唔想冇咗我
但又唔會同ex斷絕來往

情況同你一撚樣 自私到仆街完全冇諗過有幾hurt到人 死臭雞！

佢跟本唔知你有幾掛住佢
就算佢知 佢都係零感覺

我唔覺條女有幾鐘意佢
係鐘意就唔會嫌佢煩飛左佢

斬纜啦，佢揾翻你就一齊翻
唔揾要黎罷就

無論你幾掛住佢
佢眼中只有佢現任

光輝一剎已略過 只好留低我

是否終生都這樣頑強地等

啱呀 係我戇居啫